[緊急呼籲]未有百份百FC前，唔好再擺上網批鬥

之前致富炒過車 話會炒罷工員工
最後原來連董事都一齊罷工
仲真人上埋連登恥笑你

然後Facebook有人寫自己係Coffee Art打工
講完藍屍野就屈哂落間Cafe
結果人地根本無呢個員工
老闆仲要自己人

到今次搵仔Group連地址都起錯 仲要質問自己手足

我認同批鬥撚屌係必需 但真係要百份百FC過先 傷到自己人係最唔可以接受既事

幫推

813機場

痴線 尋晚有幾個人都認為放錯料無問題事後道歉咪得

記住 撚屌一定要批鬥
但要做足功課先擺上來啊

因為有鬼放流料 想轉移視線

順便借力打力 製造假煙幕令人內鬥

切中計 柒左就認

琴日好多被盜用

push

最大鑊係試過將義士電話放咗上嚟話係黑警電話

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被嚴重滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去證實嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息佢個目的係乜嘢

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本效益的）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

根本有d係私怨撚
上次海港城shopping單野又係咁，無啦啦要質海港城仲要質一個根本無人識既集團

.

一手報料唔可能百份百FC
最多有個方向俾你睇下有幾似

推

Push

建議開個factcheck方法post 記得之前有 但沉得太快

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

唔算沉得快，但入面都講得好清楚：
匿名報料 = 無法Fact Check
就算有N個人報料，都唔代表單料係真，三人成虎呀大佬
所以係信匿名報料類Channel（包括搵仔搵老豆channel）前諗真啲先

811 721